最強⁉最凶⁉謎の騎蟹サトノティターン 魔術師莫雷拉操れず！

1:40開始

究竟隻馬超左幾多班

點解要咁做? 驚到時俾人迫死出唔到黎? 佢咁屈一直跑唔會仲快拉開距離咩? 利申:完全唔識

嗰隻係畜牲黎架
你估你想佢點佢就會點咩
隻野發起癲上黎
掟埋西拉落樓都仲得呀

我以為係騎師有心令到隻馬咁，我錯

好明顯係控制唔到啦

表演賽咩

隻馬讓round